Bill Gates稱讚「中國」抗疫, 反對再叫Chinese virus

信左中國官方數量

要多D share以下新聞

中國可能死咗過千萬人-中國三大電訊商數據

Coronavirus一樣歧視Corona City同西班牙話

Should not but must

又唔睇事實

近兩個月內, 中國千四萬移動用戶去左邊?

連登仔連bill gate都挑 成班要驗腦

左膠垃圾食屎狗

洗唔洗杯葛 bill gates ?
唔用 windows 喎，利字行頭會揀邊樣？

信中共既都傻，而家意大利既數據我就信啦，d人又話咩意大利多老人，講到中國冇老人咁

AGREE

Linux

杯葛Windows = 要香港人放棄工作
杯葛TVB = 要香港人放棄生命

中國流動電話用戶成16億 仲多過全中國人口 當BB仔都有手提仲多出幾億 咁個幾億用戶去左邊

你估Bill gate好似連登班弱智信啲咁19既野

其實連登仔真係要諗下係咪要去驗下腦

由第一日佢想cover up單嘢已經唔會再信，一次不忠百次不用更何況唔係第一次

中共係咁仆*㗎啦
如果話佢有十成仆街
你係咪要為咗公平
要講佢五分好說話 五分壞說話？
咁中國白賺五分？
最正確不嬲都係有多少分證據就說多少分話
唔係55開

又多一個敵人

死廢老

連登仔反完巴菲特到bill gates

但同用發源地稱呼病毒有乜關系

呢D人根本變成中共大外宣KOL
應該告佢叛國
美國再唔搞中國，清除國內左膠思想毒藥，好快成個美國變成中國的形狀

中國封城限制中國武漢肺炎病毒做得唔錯

16-19年中國三大電訊商都冇試過客戶流失

而家突然流失千四萬移動用戶, 點會無問題?

bill gate 係咪神，係咪唔會錯，係咪唔會為利益發言？

係人民幣呀

低你d windows比人破解

玩唔到steam
微軟係Linux 第二大contributor

呢個病毒已經係變數la
唔通今年中國GDP跌又有陰毛咩

仲要睇下消失係咩客戶
扣除4G轉5G 消失最多係2G戶口

唔通用舊電話易啲死

快啲去驗腦 早驗早醫

唔講得架
連登仔屌死你

唔啟用照用
EBay買 key
一定要買官方 box set
進貢 Bill Gates 最緊要

你唔知依家全世界人用Android多過Windows?

裝返舊win7 free upgrade win10
麻煩d但唔好益ms

你信中共d數字？港共日日話有新case, 但同中共條數唔match. 咁係邊個講大話？定香港獨立左？

企業倒閉，經濟不景，乜柒視頻卡網游卡到期無人買咪少千4期人咯
停交兩個月先bam，2月係講緊bill cycle，照你意思係唔係12月死撚左幾千萬人，而12月死個幾千萬人就係咁岩個千4萬人佢地又無入錢/自動轉賬
事實係小學雞以為自己開心大發現，講下321好撚過啦，咪撚再出fake news

活用大家被稱為支那人嘅優勢
上Twitter洗版
“我是中国人，我支持叫中国肺炎”
屌到班白左收皮

咦？龍門搬左哪？

而家反而係樓上成堆中共護法出哂黎

呢排勁多fake news帶風向，我係大陸仔黎，根本大陸無乜死過人

咪臭係
bill gate乃就換中國政府用老正window姐
啲低端藍絲乃就真係唔明

#ThankYouPresidentTrump

Twitter戰線要手足支援呀

有冇信政府人士可以答下？

真"哥狗"俾黑警捉左?

仲未死

證明黑警會用被捕者嘅連登AC做五毛
要廣傳

離地IT佬

繼續小學雞，革命靠你班天才兒童
熱門一大堆舊潮文翻新文，乜柒你問我答，仲要晒時間睇你呢堆柒頭fake news，出去啦屌你老味冷氣軍師

根本大陸無事，我同堆藍絲手足中招一定返大陸醫

唔怪之得呢排連登嘅五毛咁勁，咁似連登仔，原來黑警扮

唔係
"哥狗"話我們, 即係佢以前係香港人

支那用翻版
唔會比錢買office 架
何必衝出嚟奶呢

我都想稱讚一下中國，可以完全封鎖消息，有事都話無事

已PIN

武漢肺炎

Chinese virus

就算係咁 支那本土確診會唔會係零

一定信中共啦雜總一講完要復工就冇線性上升隻病毒都係雜總隻狗識聽人話

喂一齊打twitter戰線好多白左

似有線記者炒左車

中國五大電信運營商分別是中國電信，中國移動，中國聯通，中國廣電，中信網絡

差左兩間呀，有線記者

中國五大電信運營商分別是中國電信，中國移動，中國聯通，中國廣電，中信網絡

你會唔會太睇少steam
用Proton玩windows game, 隨時仲順過響windows run, 仲要steam幫你做晒，command都唔駛打

Microsoft, Apple 同 Google 都奶共
係時候做返原始人

x2

番屋企試下先

proton用唔用到microsoft office？

Bill Gates 本身個核電project 同大陸傾咗N年終於有啲進展，但自從貿易戰開始就停咗，如果唔同大陸保持良好關係，唔單止晒錢，佢夢想的新一代核電廠同埋潔淨能源拯救地球計劃就會收皮，所以唔多唔少都要奶下。。。

中左果d計咪零囉，例如香港果堆。一係中共認證香港獨立左。

杯葛 Microsoft

利申 Apple User 但做生意嘅邊個唔奶共

google仲奶共

用老番囉咁

咁有錢都奶

“中左唔計*

Bill gates 原來都係藍屍廢中

有幾多人用後面果兩間啊，咁多人一齊轉？

唔係為錢，可能左膠真係冇諗過中共咁邪惡講咁多大話

apple唔奶？
你訓醒未

咪就係

玩電腦玩到慒左

Bye Microsoft

淘寶買key

五大只係湊數，根本係三大。不過同意少左果d應該好多係公司account

唔係為錢，主要係佢個project 係中國價值好大，因為得中國打算起好多新核電廠，如果用舊技術會危險。。。所以somehow 佢都要奶囉

office應該wine已經得？sorry我都無試過
轉用LibreOffice啦

誠哥？

佢係生意人，一定要奶到盡

從呢個方向就對, 睇班阻膠點講,

叫NEW VIRUS 咪算囉~!!

小學雞當道
唔記得誠哥心鄺神怡論

就算冇死人，但都支爆近了
咁多公司account cancel戶口

慳返啖氣
而家時事台邊有認真討論呢樣野

咁你嘛比馬雲賺咗囉~

同意。

M記業務好多都轉左去大陸
更係要奶共啦

中國都唔撚用你Windows 啦

利申：用Linux

中國先多人用windows喎。

弱智
大陸大把人仲用緊xp咋

Push

佢地話要主煮鹽發os, 慢慢唔用Windows

依家有班美國華人發緊片話向美國道歉

美國左膠差一場珍珠港事件令佢地醒覺

中國抹黑病毒由美國帶過去佢唔講？

好撚柒呀sir,咩撚野毅進王者，偷人電話就比返佢啦

linux 玩到 steam 你係咪立即去中肺炎再衝去警署？
中國係世界第二大經濟體

全世界人用 android 多過 windows 關唔用 windows 咩事？

唔係信左中國官方數 係信左人民幣

用翻版 windows 都係用緊 microsoft 野

個總感染低到咁已經無野好講啦
病得果幾萬人支狗會停哂全國經濟物流封哂城？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

廢老

就係因為得幾萬大陸已經驚
絕到要封全國囉

佢用 microsoft office 做例想表達 linux 行 wine 或 proton 都做唔到 windows 所有野
呢種思考方式基本上同藍絲話香港一定要靠中國一鳩樣
所以我一向都話只識用 windows 同 windows only 野既人其實都係藍絲思想，只係利益一致先覺得佢地係黃絲

冇信囉人哋
人哋係信人民幣

做得好 全世界就唔洗搞成咁

達哥一早睇通windows 奶共先用老番
唔反了

快撚d親身飛去支那支持啦

連登仔立即停用windows同i o s， 用就等於承認自己係支人

咁叫bill Gates virus囉

轉到先算啦，windows 轉 linux 你估咁易咩。

由Win98講到現在，唔止中國，係全世界IT佬都叫boycott microsoft and use linux，都未成功

咯字我好少見香港人打🙂 5毛定收錢打字

武漢要殯儀隊支援。

連登仔有咁聰明運動一早贏咗喇 事實成班傻西蠢撚淨係識打飛機， 冇撚用嘅小粉黃， 最叻就係散播仇恨製造新敵人 共產黨嘅最好朋友。

WIN10垃圾的原因原來係咁

5毛黎 唔好同佢認真

中國老人應該死晒啦

我上twitter都話自己係中國人，話叫中國/武漢肺炎係fair

美國就係信左中國先會死左幾百人
依家美國緊隨其後排左係中國後面上左五大啦

連登仔反共反到失智你估第一日

即係唔好講到個個都用緊win

鬼佬始終畀支那狗呃得太少
香港同台灣人乜柒都唔會信支那

仲要唔可以質疑，一質疑就係五毛， 上連登要好似人民代表大會咁樣，沒有。沒有。沒有

BG不嬲瀨共架啦
唔係點解支共用XP用咗咁多年

兩樣都係，你滿意未a0廢青

癲撚咗

外國人咁撚樣真係無得救

Bill Gate 大撚哂？
有錢左膠就唔係左膠？

其實講得有道理。講證據確鑿果d好過喇

你岩，自從上年一大堆p牌垃圾入左黎連登，連登已成chill登

啦🙂。同埋你P牌

香港同台灣人既危機意識好高

哦 Chinese Virus

人老左就變得蠢

臭閪蚑那食蝙蝠最有智

可能真係無呢

俾人當低端人口，一早清走左

連登仔思維: Bill Gates可能收咗中共錢

Bill Gate 早排先想賣反應爐俾臭閪蚑那

#141203，甩p滿一年未？
我同領導報告左，無5毛再准用咯字，一定要打囉字
今次可以再拎3毛提成

共gate

我用PlayOnLinux裝到mircosoft office, 但個office打唔到中文字
想睇下有冇得用proton裝姐

有用LibreOffice啊

block

你老尾真係弱智

只准有一個聲音，理鳩你大紀元定新唐人都係有報紙證實
你反對就係5毛

連衛兵id通常#130000以上，平均年齡未到18，由上年加入。可以講連登已死，被大量港共pr洗版再加一堆真廢青冷氣軍師，已經無人認真分析事件

其實唔關事，因為trump嘅問題。
trump=大愛撚仇敵。

唔關事，我一買部notebook番黎就del左windows

我之前用PlayOnLinux裝到mircosoft office, 但個office打唔到中文字。依家想問有冇人試過係proton裝office姐

要打中文字個時我就用LibreOffice

但現實上出面公司做野無ms office suite真係唔掂，用libreoffice啲document formatting 會錯晒，同會玩死it 部

利申：屋企部主機裝咗兩個distro, 依家用macos 多

商家佬講既野信到十足
唔經大腦思考下
抵你成世發唔到達

屌你老母即刻short msft

如果你話自己因為反送中搞到留案底+終身殘廢一定好多人吹捧
無他既，連登仔係鍾意見到人廢過自己

咁武漢臭閪蚑那賤蛆食垃圾車豬肉咪好受你吹捧

吹咩 Cina virus

應該無分別，proton 我諗都只係推進左game既效能？

不過真係未試過，利申新手用家

所以要用PlayOnLinux裝Microsoft office

咁我今晚試下先

用 linux 就冇事！

有線去埋武漢 都報唔少啦，幾多人被醫院趕走 陷家亡呀

又一隻

下 仲要問洗唔洗
睇你都係好可憐既狗

唔好叫Chinese virus啦大家！

佢地咁堅持我地應該幫佢地正名！

Chinese改做covid ，中國係2019年散播既病毒！

你玩比我睇下，用免費野仲夠膽死聲大夾惡？

ms virus

跟本官網 download iso
直裝 win10
照入返 win 7 8 key
一樣啟用到

而家你既命題話「(linux) 玩唔到 steam」

而家 linux 玩到 steam
用免費野但冇大聲夾惡，但有 d 無知人士大聲夾惡